[爵士]連加特時裝品牌勁蝕20萬鎊

【Now Sports-體育】曼聯攻中連加特在場上表現不濟，場外也不如意，自家時裝品牌首年錄得20萬鎊虧損。

連加特（Jesse Lingard）在去年12月推出時裝品牌JLINGZ，希望仿效球王基斯坦奴朗拿度，借自己於曼聯及英格蘭代表隊累積的人氣，在場外發大財。

雖然連加特已不時在個人Instagram狂sell JLINGZ的產品，但銷情仍然慘淡。根據英國《太陽報》指，JLINGZ於今年1月31日前，已經虧損了211688鎊。

JLINGZ在去年隆重登場的大型記者會，正正是去年曼聯以1:3不敵利物浦的雙紅會之前，因此連加特招來不少曼聯名宿批評。

堅尼表示：「隊友不應該忍受這樣的行為。」加利尼維利則認為：「我不反對他經營時裝品牌，但不應該在作客利物浦這場全季最重要的比賽前夕推出。」

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

兩星期人工

弱智仔先會買佢d產品

邊個想著
曼迷唔鐘意佢
球迷唔識佢

濕濕碎

一週人工?

咁屎波 好心啦 英冠料

送都唔著。

靚仔就得

Nigger 曼迷

畀盡英甲

Excuse me？

成件中國品牌咁

李寧d fd?

唔係碧咸阿朗個d世界級球星你都唔好學人搞品牌啦